醫護肯罷工未？

醫護肯罷工未？當你成為大陸人來港醫病嘅誘因，你每猶疑多一秒，香港毁滅嘅機會就多一分

推

全港肯一齊罷工未

份糧要緊

到時佢地中哂肺炎無人可憐